黑期290，淡友可以收皮

貿易戰乜Q都傾得掂，今鋪仲唔升到40,000點